其實啲餐廳杯凍華田沖好少少係唔係就會破產執笠？

其實啲餐廳杯凍華田沖好少少係唔係就會破產執笠？
落多一羹粉佢老婆仔女係唔係就要賣落火坑？
足料少少有返味道佢老闆係唔係就要賣樓賣腎賣屎眼填返條華田數？

屌你老母成撚日叫杯華田好似上一手飲完華田無洗乾淨隻杯就用嚟裝水咁，不如我煲返熱佢浸餐具啦屌，畜牲。

華田成本最貴嫁

Hoball

華田 貴過其他飲品好多

基本上叫華田間餐廳冇得賺

次撚次啲冰一溶杯嘢就淡撚過水
要未撚溶冰前一鳩啜撚到落最底先係最好味
屌佢老母閪我食甜品定飲嘢呀而家！！！

一羹粉 幾蚊雞,個個落多羹粉好快無得撈

係百佳買一罐先$7x
一杯成本有幾貴呀

以前做水吧俾老細屌落得多粉 幫唔到你

細路仔先飲華田

又要粉又要奶又要熱水又要加冰，比多少少粉都圍唔到皮

我都係咁諗，反正啲野又唔係我。
粉就落兩大羹，奶啊蜜啊全部倒勁多
老闆娘有時見到會叫我唔好咁重手，我就應佢：哦！好！下次！

其實沖得夠味嘅華田好好飲再溝啲好立克都唔錯

谷古呢？

有錢人先飲得起足料華田

好似窮人食碗仔翅 有錢人食魚翅咁

真係好撚嬲

10/10

可以做潮文

樓豬食開邊間藍店

7x夠整勁多凍檸水 凍檸茶啦

好快沖晒一罐

你用evian 沖華田？